被男友舔眼瞼不稀奇 奈米屌撞下體讓女作家崩潰

英國現年43歲作家亞提可(Nilufer Atik)於近日投書，分享自己遇到奈米屌男友的經歷，她說這位前男友的「把戲」很多，但最讓她崩潰的是：7公分奈米屌！

據英國《每日星報》報導，亞提可在10年前於一場派對上，認識了男子羅賓 (Robin)。亞提可說，羅賓長得很帥，也很有幽默感，完全是他的菜，之後兩人進一步接觸，也很快地墜入愛河。對亞提可來說，羅賓是個完美情人，因為羅賓不愛玩，不是花花公子，對親朋好友都非常好，讓亞提可相當感動。但亞提可說，就在兩人上床之後，她的美好幻想瞬間破滅。

亞提可讚揚羅賓真得很會接吻，讓她很有感覺，但隨後羅賓卻出現奇怪的前戲，包括吸吮她的大拇指、按摩她的耳垂，一度讓亞提可嚇到。但這一切還不打緊，隨後她感覺到下腹部被一個物體撞擊，仔細一看，發現竟然是羅賓
的7公分奈米屌。亞提可一開始以為羅賓是在喬體位，所以一時抓不到訣竅，但後來她了解了，原來就是奈米屌，讓她在做愛過程中無法感到舒適。之後她再給羅賓「一次機會」，但3分鐘的做愛時光，還是「敗興而歸」。

亞提可之後再和羅賓發生第2次性關係，這次羅賓舔她的眼瞼，一樣讓她感到詭異，但最讓她崩潰的，還是奈米屌。亞提可承認，和羅賓上床過3次之後，她決定踢開羅賓，再也無法忍受因為奈米屌，讓她的性生活不快樂。

Up乜撚野

即係好細條?

屌撞下體

fuck & crash?

翻譯

英國現年43歲作家亞提可(Nilufer Atik)於近日投書，分享自己遇到牙籤仔男友的經歷，她說這位前男友的「調情方法」很多，但最讓她崩潰的是：7公分的牙籤！

據英國《每日星報》報導，亞提可在10年前於一場派對上，認識了男子羅賓 (Robin)。亞提可說，羅賓長得很帥，也很有幽默感，完全是他的菜，之後兩人進一步接觸，也很快地墜入愛河。對亞提可來說，羅賓是個完美情人，因為羅賓不愛玩，不是花花公子，對親朋好友都非常好，讓亞提可相當感動。但亞提可說，就在兩人上床之後，她的美好幻想瞬間破滅。

亞提可讚揚羅賓真得很會接吻，讓她很有感覺，但隨後羅賓卻出現奇怪的前戲，包括吸吮她的大拇指、按摩她的耳垂，一度讓亞提可嚇到。但這一切還不打緊，隨後她感覺到下腹部被篤，仔細一看，發現竟然是羅賓
的7公分牙籤。亞提可一開始以為羅賓是在搵位入，所以一時抓不到訣竅，但後來她了解了，原來就是條撚細，讓她做愛唔爽。之後她再給羅賓「一次機會」，但3分鐘的做愛時光，還是「掃興」。

亞提可之後再和羅賓發生第2次性關係，這次羅賓舔她的眼瞼，一樣讓她感到詭異，但最讓她崩潰的，還是那枝牙籤。亞提可承認，和羅賓上床過3次之後，她決定踢開羅賓，再也無法忍受撚細嘅男人，讓她的性生活不快樂。

OK

完美翻譯

多甜唔該

棍撞棍

上面係真心定假膠..